屬於香港人既ig challenge - 罷搭黨鐵

雖然跳閘好易，但明白好多和理非手足其實唔想犯法，但我地可以罷搭。香港有巴士小巴的士uber，邊撚個話一定要搭黨鐵？射落海我都唔撚益佢。

但自己一個做唔夠，希望大家每次唔搭黨鐵，分享下自己由邊到去邊到(當然唔係發夢個日)，再分享下自己用左咩方法，post上story hashtag #hkwithoutmtr。

呢種抗爭，不犯法，和平，仲可以滿足班KOL既心態，但又可以切切實實咁用金錢制裁黨鐵。唔好同我講話無辦法唔搭黨鐵，如果每日用你多少少時間係交通上面你都做唔到，衰啲講句你琴晚點鬧點喊都係無意義。

Anyone in?

自推

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

再推呀

再自推

九月二號 齊罷課

推

暴大見

我張都會票仲有三十程呀屌
以後唔再買

罷搭mtr

Push

知黨鐵係方便 但表明狗地盤
寧願轉多幾程車都唔搭
千祈唔好慣左依賴黨鐵

agger 一齊罷

G持

日日搭開新巴

#NoMTRChallenge正式啟動